印度軍隊在朗洞沒有侵犯中國主權

印度軍隊駐紮下，原屬中國範圍的朗洞逾15萬平方米，變成實行印度管治，被質疑違反憲法，印度某某否認有關說法，他稱按法律觀點嚴格來說，中國憲法「無define中國範圍」，而只是根據國務院1985年的頒發《國務院關于行政區劃管理的規定》、1986年的發佈《地名管理條例》、1989年的頒發第26號令、2002年的頒發第353號令訂立。他認為，參考俄羅斯模式，中國單方面割地協議經過國務院呈交，經過人大常委決定，會透過國務院回覆，不認為透過印度軍隊駐紮實施中國單方面割地有違中國憲法和推翻國務院令。

一地兩檢方案下，原屬香港範圍的西九站逾10萬平方米，變成實行內地法律，被質疑違反基本法，律政司司長袁國強否認有關說法，他稱按法律觀點嚴格來說，基本法「無define香港範圍」，而只是根據國務院當年1997年的頒發第221號令訂立。他認為，參考深圳灣模式，一地兩檢合作協議經過國務院呈交，經過人大常委決定，會透過國務院回覆，不認為透過本地立法實施一地兩檢有違基本法和推翻國務院令。

幫你推推

認真post冇人理

推

以彼之道 還施彼身

印度

印度佬同支那講憲法

中國都define到 隨便佔領都冇犯法

駁唔到

玩火自焚

割咗未

認真問

又岩喎